想開間舖頭

有冇人可以話俾我聽開間Cafe要幾多錢？
同埋要有啲咩要搞？攞牌訂貨裝修人工成本

Tg傾 hugo1991